千禧後嘅嘅大學五件事會係乜？

以前老鬼話大學生要做過「大學五件事（住 HALL、拍拖、讀書、兼職與上莊）」，才叫無悔。

我覺得而家似Exchange, 搵intern多啲. 唔知你又覺得係乜?

識大陸人 扮大陸人 講普通話 同大陸人拍拖 返大陸Exchange